隨著日本各地學校復課，來自10至19歲少女的懷孕相談在急增，其中還有小學生的個案

【真的ヤバい】隨著日本各地學校復課，來自10至19歲少女的懷孕相談在急增，其中還有小學生的個案

有24小時相談服務的保健師表示，以往該服務收到10至19歲的個案只佔約3成，但現時比率已高達7成，當中最年輕的是一位小學四年生，打後還有幾個小學六年生的個案...

據說日本女生的初潮大約落在10-15歲這個範圍，而根據wiki有關的記載：

//初潮代表子宮內膜受到雌激素刺激而發育了，也代表從子宮到子宮頸到陰道的「通路」打開了。

初潮以及隨後的月經可能並不和排卵一起發生。但也有在初潮之前一至兩週排卵的罕見例子。//

10歲咋

想屌

好想係屌日本妹呀

以前成日笑人處女要係小學搵，

個世界真係愈嚟愈道德敗壞，救返都冇意思

奶日撚又話日本人唔扑野

不要再說了

無套中出